[懷舊撚]有冇巴絲打玩吞食天地2?

以前中學雞個陣回憶
有冇巴絲打係有玩或者想玩返吞2

玩啦

已儲5000蚊

你地玩咩服？

推 合左服 感覺多左人 堅正

尋找回鍋玩家 一齊升lv 打副

玩緊 lm